有關於繪圖既laptop

主要用
Auto cad, 3d max, sketchup

想問如果12000budget
有冇咩推薦？

推

唔想用apple機

Msi prestige 15

see u tomorrow

其實ssd洗唔洗好大 256+hdd夠唔夠

得2個ssd位 裝唔到普通Hdd
覺覺重可以用14吋果部 但得一個ssd位

買咗15 加咗隻ssdthanks bro

買左幾錢 果時係旺電買平3舊同埋送左好多野

ASUS zenbook duo 有一款配置都可以符合到你要求，而且仲要好靚仔添

用3D MAX小心溫度

唔係4K芒？